# Лифт в здании
#### Здание состоит из n-ое количества этажей, где n - случайное число генерируемое при старте программы в диапазоне 5 <= n <= 20.
#### На каждом этаже k количество пассажиров, где k - случайное число генерируемое при старте программы в диапазоне 0 <= k <= 10.
#### Каждый пассажир хочет приехать на определённый этаж отличный от того на котором он находиться.
#### На каждом этаже есть две кнопки для вызова лифта "Вверх" и "Вниз". исключение составляют нижний и верхний этаж.
#### Лифт имеет ограничение по вместимости: максимум 5 человек.
#### Первый раз лифт загружается людьми с первого этажа, и едет от первого(текущего) до наибольшего из тех на которые нужно пассажирам.
#### По дороге лифт останавливается на тех этажах на которых нужно пассажирам высаживая их и подбирая людей которым нужно в том же направлении в котором движется лифт.
#### Также если лифт загружен не полностью он может остановиться на этаже на котором есть люди, которым необходимо в том же направлении.
#### При посадки новых пассажиров максимальный этаж пересчитывается.
